同親戚傾馬凱事件比佢講到駁唔到

我= 我親戚=

話說就係親戚係群組到發左張咁既圖

咁我就講下意見

：Lauren Southern唔係記者,而係Neo-Nazi主要活躍成員 唔比入境係正常。

： 因為係Neo Nazi而唔俾入境好合理。

咁喺香港搞港獨而唔俾留港工作都好合理啊。

英美同樣情況的話，應該境都入唔到吧？

唔一定要犯法先唔比入境，全世界入境部門都有做法，亦沒有上訴基制，這是常識吧！

你不如探究下，前文提及，被英美拒絕入境嘅人又犯咗咩法例？

都係果句，移民官有絕對權力批准/拒絕一個外國人入境，而且無需對外解釋，兼唔見得有咩需要有上訴機制。

呢個係普世價值、世界標準、兼且係歐美等「文明」國家行之有年。

如果你之前無幫果啲因不同理由「無故」被英美拒絕入境嘅人「發聲」的話，我真係睇唔到你有咩grounds今日喺到瓜瓜嘈。

： 講港獨同實際做野既neo-Nazi比 好野

真心比曬膠 可以點駁好

渣ga

而家邊個大邊個細
支那都就爆 仲咁串
簽證依啲野本身就係政治決定
其實香港政府唔俾簽證係真係唔洗解釋
但係你得罪嘅係文明世界

馬凱講左唔係支持港獨

而佢只係hold個論壇討論，自己無主張

再者hold 論壇之前，民族黨唔係非法組織

但馬凱有搞港獨咩？

平時都駁得佢哋多，今次比佢哋攞咗個彩

英國國會成個蘇格蘭獨立黨添啦

直接開你親戚波啦

Nazism vs Separatism

咁樣都分唔清

求其search 第一單 19hours ago
‘NEO-NAZI MAN CONVICTED FOR DOMESTIC TERRORISM IN AMTRAK TRAIN ATTACK MARCHED IN CHARLOTTESVILLE RALLY’

都廢事睇內文
大佬你不如講埋isis都唔俾入境

nazi係反人類反文明喎
獨立係分離咋喎最多
搞笑咩

佢地就係覺得港獨同nazi不分上下

呢d真係講黎都晒氣
level差太遠喇

次次見到都眼火爆

其實件事本身無錯
但係既然你要瓜田李下
就要為此付上政治責任姐

咁要受
唔比記者入境，傳統上視果個團體/國家同本國係有敵對關係
你個親戚咁講，即係話埋港府今次係政治決定
英國咁勁就唔怕人地搞返佢轉頭既
香港呢。。。

佢哋就係唔明白呢個嚴重性 乜都得 就係連講下獨立都唔得

英國冇用一萬億起人工島，美國又冇，中國又冇，法國又冇，俄羅斯又冇.................
咁香港都唔應該起啦

你同佢地講失業率10%
港元脫勾
佢地就會明架啦

比係我就一句飛過去
想唔想食草？唔想食草，咁反抗啦，獨立啦

點解英國唔取消香港免簽證待遇？

樓主垃圾

人地都無話支持港獨

完美技術性擊倒

如果馬凱因為主持活動而唔畀入境，咁蘇敬恆應該驅逐出境。

po番集中營單野 比佢知老共=nazi